貓貓走失

幫朋友開

朋友住深水埗，放工嗰陣，屋企人打嚟話唔見咗隻貓，估計係屋企人開門嗰陣，貓貓走咗出去，已經致電漁護署，暫時未有回覆

如果有人執到隻貓，可唔可以留低聯絡方法，不勝感激

貓貓大約兩歲 雄性

cute